其實一集一個post有好處

咪就係未睇唔入避免劇透
而又可以直接搵其他集數嘅討論

係

原作黨無分post概念

己完結?